1大戶造空10年國債推高息口，2下星期聯儲局拍賣300億新債券

Arcticle Title "Treasury Short Sellers Face Rising Costs to Borrow 10-Year Notes"

可能性有二
A.新債賣比空頭繼續沽空，繼續穿。
B.新債提供流動性，息口短線到頂

Fed無回應控制利息令市場失望，科網股估值模型改變。但科網股始終係長線投資，大跌時賣清其實好豬，你領住現金轉買價值股太遲，太擠擁。XLF YTD已升~10%。

若息口問題有轉折，不如借反彈進行調倉，兩頭下注。

link?

日本投資者年結沽緊美債
日本年結係3月31
姐係10年債息今個月仲有機會再升

同時美匯已經上92

即係跌埋今個月？
4月all in

篇文最尾話啲國家無興趣買先最大問題

即係3月睇位上車跟住4月gogogo